[戰術]防警犬狗衝神器

又平又簡單

周街都石屎地 你用咩插穿個地

唔使咁煩
用古代思維，長槍防衝鋒